呢幾個月Twitter刪post仲癲過微博

痴撚線 到底發生咩事
點解美國而家censor到呢個地步

deep state 出手，背後嘅黑暗勢力太強大

twitter 係自由世界既微博
打住Fake news既旗號周圍封口
唔明點解無美國人屌